拜金既女仔究竟會唔會用真心對朋友

成堆女仔由細識到大
個個(除左A)屋企環境都算曾俊華式中產
細個一齊咩顧慮都無 hehe haha過日晨
依家大個左 A拜金到仆街
成日叫我介紹身邊d投行仔或者有錢仔朋友佢識
依家已經分唔清佢係真心朋友定係為左利益

鍾意買靚野好多絲都可以明白
但其實用左個貴d既袋 影多左幾張靚相
係唔會令一個人突然間變成係有錢人 係女神 係上等人

女仔自己肯努力 心地好 腳踏實地
你唔係cat girl咁撚樣 已經可以好charming

奉勸大家一句 咪撚拜金 自己努力做好自己好過啦

唔會

生活迫無計 你自已曾俊華式中產係香港基層個種苦你又點知

基層就係咪可以合理化拜金

佢都住私樓 唔苦

冇錯
雞係唔會真心對人
比十萬叫佢比個乞衣屌都得

諗起白夜行個女主
香港地真有太多呢d女,佢地其實係隱性港女,連自己都唔覺ka

錢係人都鐘意架啦
全世界都係到為錢做野架啦

個個(除左A)屋企環境都算曾俊華式中產
離地撚笑人拜金

你班八婆肯定有份搞到佢拜金

但唔會生活淨係得返錢

自己廢，要痴住成功人事然後覺得自己都勁埋一份。

呢句話係有錢享受緊生活先講得出

上連登 勿認真

咁我祝福你有一日可以咁

我祝返你好好珍惜你個fd 如果你地真係青梅竹馬 唔係為左有個墊你地底比你地笑既人

無人想佢墊底 大家都係想大家好
只係唔明點解出街去邊都係淨係為左打卡
買咩都係為擺上ig

咁都踩到你條尾 個ig佢自已既

窮既人會想盡辦法脫離嗰個深淵
而女人最快捷既方法就係嫁得好
你未窮過唔明窮有幾難頂
窮仲要有骨氣其實唔容易，尊嚴又唔可以當飯食
人地都係想賺口飯食，係食相難睇咗啲啫
你無立場去批評一個窮得黎又無傷害到其他人既人
你係真心對佢，介紹幾個男仔有幾難，反正啲男仔又唔一定會中意啲無咁有見識既人

唔會 佢地仲會連自己都呃埋